一人一個你以爲係啱既事

我以為鄧麗君係香港人

她喜歡我